痴撚線，我dse expacted grade20分，個教畜竟然叫我報定ive/asso

D教畜真系悞人子弟

btw 個expated grade系甘
中文3
英文2
數學2
通識4
M1 2
Phy 3
Chem 3

岩岩好20分，明明聽D friend講16分已經有U讀，個教畜竟然想點我

係囉
你人才嚟
千其唔好報

你唔洗讀u啦 讀u嘥咗你

係咪我

你7科加埋先得19分何來有20分

當年個教畜叫我直接出嚟做嘢真係痴撚線

唔怪得你數學得2

日常生活洗撚用到數學，2夠做有突

Expected
英文咁都可以pass...?

祝你2021一定得

Peoples who are good at english doesn't care about spelling you know

樓主咁高分 我建議你讀含大性學士學位

People defines in plural form, while person is in singular form.
No offence, but you should pay more effort.

叫你報定先都唔俾，頭幾屆DSE啲老師26分都叫你報定HD

好少大學會睇哂7科 除非3大神科
你4+best 得16分 自資水泡科都危喎ching
收返句教畜 唔好淨聽你啲朋友既說話
個老師教書點廢都好 人生關鍵位一定唔會害你

Goodest engilsh

樓豬黎搞笑？
英文冇3仲諗住讀大學

真心建議你報恆大, 有parlour

睇樓主英文都知佢英文超勁

佢數學2你就唔好難為佢啦

當年成續表出嚟果下
老師竟然叫我幫佢補習
佢都cls既

大家Expect左你asso/ive la

Hsu bba

成績表...

可以試下報嶺南

嬲左

我當年考433333開心到匿埋一邊喊都係報asso炸

樓主諗住揀咩神科畢左業可摸以跟你搵食

係expact

唔知係咪假膠，但認真當年班主任係咁chur我地報asso, 仲打埋俾我老母，但我根本冇諗過asso就算真係考唔到都寧願retake。
最後4C1X 31分慳番400蚊，on9老師報asso好似佢有得分咁
利申band 1中學 完全唔知佢係咁pub asso做乜

請善用起底功能
條友開膠po出晒名

成班認真到

去yahoo知識讀番個大學學位啦 有用好多

你自己expect數學同英文都係2，一個唔該無2已經即時收皮啦。

樓主hku 佢開post串人咋

巴打咁認真覆

成班真心係咩事

i am people u are person
u singlular form

新會然

笑死

呢個分數 報我含一大都得啦屌

加埋M「1」果1分

後門狗 讀thei

expated
重讀罷啦

3322 喎訓撚醒未

啱呀，日常生活洗撚用到大學嘅知識，asso夠讀有突